一人一樣冇朋友嘅人嘅特徵

對人過分重視，將人哋放到好高，唔諗自己，但人哋唔會咁樣對番你

覺得深交唔到就放棄識新朋友 廢事哂時間心機

直接問人哋可唔可以做佢嘅朋友

呢到識班堆人人 果到識一堆人 好似好yo得 但其實佢冇真心朋友

不斷附和人地講既野

無論友情又好愛情又好，都唔想踏出下一步，明明對普通人來講根本係wfc

明明自己又唔係唔識同人相處，只係覺得要開展一段新關係太困難，亦都太攰

或者問朋友可唔可以咁可唔可以咁，關係變咗唔係對等，自己矮化咗自己，覺得友愛好似係人哋施捨咁

呢樣好睇性格，例如我係一大班人面前係唔會講嘢，只係逼不得已嘅時候先會講定海神針程度嘅嘢，我同你呢種亦唔會做#5做嘅嘢

Whatsapp長期冇人揾

只係顧自己 無諗過付出 簡單啲講就係太注重利益or得失

除咗屋企group之外。。。。。

從來只有你搵人 你對人好

窮囉，屌你個閪

上連登

冇人約出街
冇朋友可以約出街

你仰望到太高 貶低的只有自己